有關photoshop移除物件

我用左photoshop既套索工具去圈左我想移除既物件，之後就去填滿，揀左內容感知，但點解出到黎既效果都係唔可以完全咁移除，或者係有張相既其他位copy左去果度咁？我試過好多張相都係咁

因為佢呢個功能根本唔係你想像中咁智能

知唔知可以點搞？

啲中文譯名好難明

我用果個係中文版

有問題google難唔難搵解決方法？

我平時嘅做法就係想像一下個物件遮住左嘅背景原本係咩樣，
之後再係揾返類似嘅元素拼返出黎遮住你想抹走嘅地方，
元素可以係你原本張相上面揾，或者揾素材，
總之遮到就係，其實唔係要諗要點樣抹走，
係要諗點樣遮住

用返傳統方法，印章嗰啲功能

有關photoshop 移除物件（20分）

用印章工具
alt+左click 周圍d 位
跟住印落去你想遮住嗰度

2019有得選擇用邊啲位做sample

自己用brush畫返

印章,材質模仿
放大慢慢修

咁易執既話 啲後製失業啦